反明日大嶼支持區

反對 明日大嶼計劃
反對 用香港儲備 倒落海

反對是有理的 先後多位前政府官員都反對

規劃署前助理署長伍華強都反對
伍華強話人工島無法應對經濟下行，若經濟轉差亦無法叫停計劃。仲話政府係有選擇的，例如新界有很多土地，部分被囤積，政府應先優先處理。

城市規劃應考慮埋經濟週期 經濟轉差剛性需求就會消失

前天文台長林超英都話按政府最新預測，2043年本港人口達最高位820萬人，以後數字會回落，在明知人口下降的情況下，卻還填海建立土地儲備，直指「土地儲備這個概念是完全與時代脫節」。

2043年即25年後，呢25年廢老都應死既都死埋，後生既到時四十歲，捱得過到2043年就又一條好漢啦。呢25年咪排下公居屋，捱下貴租同劏房 叻既就上車上立米樓先

起完人工島 仲邊有人幫手供樓 仲邊有樓炒

明日大嶼收皮啦